又到9月10月嘅左分手高峰期

如題

點解高峰

出pool高峰期下話

性誕先至係喎

喺連登感情台
一年12個月都係叫春同分手高峰期

啱啱入U一個月 去到新嘅環境

幾日前分咗